[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4496)

水手FG連半帶利
心臟夠勁先好買 好易爆
食個飯就爆左

單b

廢車28號 廢撚到紅埋

2

主紅牌

全北紅
屌正

多謝馬會封得快 紅撚埋

點

泡rc

紅埋

水手3ng 快!!!!!!!!!!

食飯冇睇 點解泡狗打少個

無 叫下你

水手入多球喇

痴線
紅埋

紅左一定係車入下一球

亞冠定律 日克韓

點睇

屌 原來買唔到 on9到

抵撚死 咁多小動作

紅左仲勁

屌你 我啱啱好買得切

屌你老母全北0車 下場追對家

人地打反擊佢剷低人

5:1

轉數快咩事 食左我錢

51

垃圾車快撚d完場

5:1 !!!!!!!!!!!!!

還錢吖

Bill哥好撚準

gel算.....

邊個傻西買4.5細

小白屈撚到

全黑果然我老4

嘩 船正氣到

分一球俾水手啦屌

2.5都要死？

5.5都開撚埋

一齊輸

主其他未

有神戶船買細波果啲驗腦啦

水手個組咁勁 我估應該水手同老鼠晉級

一齊SHOUT 呀彪 呀彪！

5:1 輕鬆

順便講多少少
自從我轉左分析方法，
冇再咁obsessed in 睇初盤力度
買波準左好多
近排有追開彪析既
應該會開始會忘記輸錢嘅滋味

@樓主

痴線又唔入 水手。。。。。。

柔佛上年好勁架喎

水手 3ng 未.......

水手仲唔開大
撚手足？

神鋒杜格

馬會cashed

支持bill sick

空門射上觀眾席

有運

咁都唔入

-3c dllm

下場應該屌打水原

小白未入波

bill gor adore

邊個頭先吹仲川好撚勁

神船x水手又收錢
氣象彪又中 邊個仲jer我彪

屌你老母水手 兩球都唔入

邊場 你唔係10.5s咩

你反水....？

水手80 mins 0:3

中場買左廢車第3球 比d奇蹟

邊隊

神船7.5

岩 終於可以試到一齊贏錢既感覺

水手入未

比d 掙扎我

水手半2全2 又撚

水手10.5s

搵隊入啦 就來要訓街

睇氣象買波 嬴到笑呵呵

水手

彪析強勢回歸

一日Bill gor 一世 Bill gor

水手前鋒 單刀都炒

一見到有彪哥就唔買波既人真係好可憐
廢得可憐

日本波 世界一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個阿道 係咪垃圾到咁 三個黃金 無一個入

勁

話時話 點解全北主場咁撚少人

999999999999999

型能到

Japan

如果汽車要入
就一定係最後果幾分鐘

日本波 勁撚到

全北贏波 加碼 10抽1 10皮野

彪哥幾時做咗天文台台長

Lm

好似有10

明明10角左

痴線
就算派100萬都無用啦
1:2都偷笑

冇可能

快刷角-2c

神船仲有2球

係10既,唔駛驚

係咪10左

終於有巴打明我講咩

開埋個主其他黎

bill哥，啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

係

真係最後一次 唔再買全北了

橫仔 3ng ready

仲贏緊

係 睇住live 明明連左

幾時先轉到帳

又要數角

換走個阿道先 垃圾到冇眼睇

勝利船入多粒

真？

佢太廢 咪屈

有冇人轉數快食左錢？？？？

穩如水手

仆街又問題角 有排都唔撚洗派

彪哥 買左咩

真

增值唔得
提款又唔得

唉屌 呢排買細輸到啪啪聲

無問題

我

幾角？封哂

狗會9C?

連c？

365封哂

好擔心佢地

佢地睇唔切姐
係10個
無問題

水手3ng 未

轉唔到帳 點搞？

垃圾馬會 驚到
全封晒角

水手入多粒啦

lm

123

me

有

LM

唔洗擔心我 IN大佬彪WE 7

1

全北破蛋未

我了

2.5係咪等死

水手個龍又出事

1:2

...

話撚左 快拜我

話撚左紅左車一定入

on9龍

水手幾勁
思想仲停留喺以前護級嗰隊橫濱水手

水手打多件都輸

I

1:2 準備cup?

個龍門送既........................

真喺主入..

收注廢車第3球

屌你 啊得有冇咁撚勁................

80分鐘 全北開波喇

中

屌啦我個3ng啊

知錯了

又係你個on9龍

3ng害死幾多人

角細點部署

1分鐘34個留言

Lmlm

呢球靚到

假到,無啦啦個龍走出黎

呢個龍好撚癲。。。

水手龍門傳統 出擊

當自己踢WINNING禁實三角型

契仔

聽天由命 都封左

Me

水手3ng 苦主

角呢 講經咩

10c

我唔知橫濱攻嘜撚
猜到完咪算撚數 好撚驚又3連角爆

Cup佢老味啦

你唔係唔知我嫁啦

3.5s震左大半場
啱啱鬆返啲個屎眼 又震過

10C

廢車第3球奇蹟cashed

1分鐘3，40個留名 cls po

50個

屌你老母全北

痴線波

第10C係5分鐘前

11C呢

img]
咁撚樣都收到錢

好撚假
水手四五球唔入 之後龍門派膠

留名

屌你入多球啦橫濱

水手下盤開始驚

開罐我了

.

80分鐘3：0都可以變成3：3有咩無可能韓假

第一次賭波 叫都唔撚洗叫

柔佛追和，送一層樓，律師樓辦手續

開罐

又rc

韓假只踢最後十分鐘

屌 咪撚刷角呀

廢車兩紅

真係10c左
差1c
刷埋佢10個派1個100

又紅

日韓雙紅會

水手gel

補返先

2rc

他

2.5b 2x1叫到80分鐘先有

2 Rc

瞓住袋錢

連拎兩張黃 笑死

屌波唔撚見咁多人 一話派出哂黎

廢車！

雙紅全北9

自從你落場踢球之後，真係成個人醒哂

又紅

抵輸

廢車12m

唔係隔一球咁殺ng呀？

Can巴幾時派我。。

發覺自己買NG 12注淨係中1注 點部署

水手 封到完場？

紅多張 入多球 2:2 ok?

水手gel哂頭

兩張戰神卡

係踢補時個幾分鐘

好多從來未見過

Ok

轉唔到帳

Rcrcrccr eve

橫濱真係on99 唔知攻嘜撚

紅一個入一球 紅兩個咪入兩球

我啦

2張紅就cup水手啦

屌佢 水手第3球真係垃圾

紅左之後買？

我隻11C呢佢老豆好靚仔

絲打

支持

用rc換入球
呢一招好絕,紅多個容咩易cup埋..

神戶整多粒,屌你老母

咁多rc=冰角

double buff

Bot fced

既然打假不如cup埋佢啦

船入得波未

派我

改左名仲認到我

20200212 得之我勁
1 神戶勝利船 [-2] @ 1.87 ✅
2 橫濱水手 [0/+0.5] @ 1.98✅
3 全北汽車 (第三球)@2.44✅

GEL GEL GEL GEL GEL

之前

你用下個屎忽腦諗下啦
紅左個再買會唔會得1.92？

單蛇

唔知
淨係知你有70盒口罩

11

船手再入一球

無入球1.75派錢

搶口到

紅左5倍幾

咁紅三件呢

平時韓國就應該係

11.5s 24

11c

角大又贏

神船差一粒阿

混沌重心 柔佛7

全北靈車追和未

我真係好鐘意你

我都想買

佢中門大開,我唔狠狠咁入佢邊會成長

想補水手4ng

洗唔洗咁搶口 我係見罐巴話紅左之後會主3先問

有口罩想奶絲打個閪了

11C開心又贏50蚊

紅衫魚

屌你拿拿聲完啦

All in左

都話左係成班人一齊夾 每人得7盒

用心良苦

屌 唔開角球 想補飛

1:3

gchi

恭喜得仔綠燈全開

勝利船5:1完啦 好嗎？

哇 你幾何先上一次水

勝利船 爭你一隊未單 快

又係你

要唔要單車？
我有單車

2邊都比多球想全格

派得
醒起馬會冇開點派

2:2未？

轉數快

Payme

水手個場究竟幾c

Payme 轉數快 大把方法啦

孖一

2：2切柒

6-1...

黎啦，幫我打個名單

嘩，好傷下喎

🤚🏻

頂撚住51

水手3.5細gel

單巴

2邊比多球

6-1左

上阿神船

咪呀 8倍幾5:1叫緊糊

中 頭5抽1 派50

11c冰住

收息

水手幾角？

真 早d戒賭
唔用腦點贏馬會錢

頭6得唔得我咁岩第6

廢船比多球

12c

12角

屌12c

屌補唔撚到角, 垃圾馬會

12C

屌

11’.5boom

下次再黎過

5:1 / 5:2
咪主其他

唉 屌你老母 角球死了

要既買單車比你
送上門都得
可以開多個感情台Post

11.5 食屎了

13c

水手刷角刷到好似jet咁

兩場各補幾

13C

仆街封到飛都無得補

13

水手+4

男人得唔得最多做0

咪係 又針得

封到想補都無

屌你老母我先係0

神船+3

狗會賤撚到 係咪知道會爆c 所以封

屌撚咗佢半場 係咁攻 11.5s都爆

燈膽精英

似2:2

屌佢老味轉數快收左皮
買咩撚

水手全格

咁唯有我做1

我想推車

係日假都好攻得 不過有次半12全13

紅2件都2:2到
我表演打飛機係到

2:2

假球係咁

仲有冇同單車絲打友宜波

炸

橫濱水手!!!!!!!!!!!!!

1-3

BOMB

Pivot車架 ok?

越

我個心呀屌

點解你地咁慢？

dlm 水手 贏2:0又刷角

咁快衝出黎

仲諗住gel.............
+0.25

又撚賭仔

神船俾多粒ok？

3-1炸...

FT了

boom你個boom

13派

Sad

好

唔比開大波

啱啱livescore6:1, 炸乜？

神戶勝利船 2:1 -1 易撚到
水手頂埋

gel

小gel一下

恭喜全黑bb

水手入多球啦

又呀奈

沙奈朵 我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

水手補幾多

夠敢就派埋我

Me 了

?

跑一跑馬 13c

易撚到

又比全黑乞咗

1:2 done

Ok 2架 thanks

水手派錢...

哇屌 好在 兩張紅之後補手無入球
角球俾佢爆到7彩

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙
艾杜哈尼
布力盤
森林2.5B
賓菲加
水手
神船

多謝巴打

兩注細注ng中 一買大注又唔中

全北好茅

有冇人用唔到轉數快

條友cls
自己勁中 但係咁追擊我

沙狗！！！

我dllm

Diu 又要入錢 一百一注都輸成六千幾

有無人派我 我有必中水

今場假撚到 水手唔入第三球
留比全北破蛋

真中你，留tg

反底了

Dl lm

小心行路仆街

Gel

你係咪買低水

爆撚死你

咁都輸6k

Thx bro

單雙之路

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400 同半和 300✖️
09:00 蒙特 0/0.5 400☑️
水手 單 ☑️
勝利 單 ✖️

無玩過

神戶勝利船 4/4.5s

四十蚊注 今日都輸左四舊

你都中啦屌

狙擊

咩都有買

覺唔覺連登呢排好多人贏錢

sumxxxxxxxx 留tg

琴日五百推上千五
一場全北輸哂 dllm

仆街，買左船 -2 ，補撚左 4/4.5s 同 5/5.5s 嘔返一半有多俾佢

輸果陣無人敢出黎

英冠咁易賭

呢排d波易賭到癲

終於明mk妹點解介手了

船最後果下唔入 食屎

馬會轉數快已死

樓主

Jump

因為你少左上黎gel

錄完抽獎 原來放唔到片上連登
Hiraimomo請留tg

真其實我輸咗好撚多

佢唔要
我代領

我屌你老鼠

Bill哥 點睇巴黎

我屌水手3ng 可以輸錢.....

個個都報喜不報憂啦
輸左想俾人笑咩

限5分鐘
唔應機重4抽1

多謝！

Hehe

抵你岩岩爆10.5

咁撚搶口嘅，我買幾大你知唔知

好撚癲 四五球飛機
之後龍門派膠

紅左 我半gel頭
無啦啦12 ............

呢排點輸呀

條友智障唔洗理佢番p牌台啦

屌 輸尻左700
次次都派唔中我

乜撚野水手打小2個

岩 輸錢放上黎真係無用，一係介賭一係度下一條飛

好彩水手炸

亞冠訓係度都贏

你夠智障 唔通我又唔理你？

我屌你老母
呢度有無你一年投注額呀

屌 本身今場輸1.5k 比單個4/4.5s重心再輸多1.5k

真 賭賭吓都就上樓了
肺炎冇工返 靠馬會都賺返份月薪了

冷靜啲

咁都唔中，要Jump了

買唔夠100k唔好拋鳩人

佢賭開幾大呀

50/50%

支持手足 呢D死基層係要屌 買個 100 200 屌到拆天

咁你唔好理我。。

呢度

我一早block左條友

半大可以？

有無人用唔到馬會個轉數快？我中銀連用唔到嘅

你問得即係想買啦
想買就買啦
賭波都問問問
婆婆媽媽點贏錢

條條飛都貼咪好唔得閒 facebook咩

真貼完又輸42k 嬲豬

係咪無$100 k 唔得呀？

偷單單幅圖

巴打冷靜啲 大家槍口對外斬馬會啦

撐yy蛇

屌佢老母
辣9 我

講緊十炮過車100k
唔係講你戶口幾多k

唔洗嬲豬

你係咁把炮唔洗show咁少錢

$100 $200 唔係問題
咁撚串

之前有位50萬半細巴打中咗

得窮人先會扮有錢人

agger

100k幾多個0呀

樓主無追無入球/繼續細咩?

咁你又幾多呀七頭

$100,000.00 兩個

呢條問題咁簡單
緊係問m有幾多個0

4個

same 還我血汁錢

有幾多話比人知唔重要
小學雞咩

我唔識買半大

無錢就無錢啦
小你老母學雞咩

無西亞波今晚可以早抖

真 我日日同人講我可以m記加大
其實我日日2手薯條

玩踢爆

笑死

係喇係喇,叻喇叻喇
洗唔洗標籤你做200k巴呀小學雞

我屌你老母
無追唔過

真 我日日同人講我好有錢
其實我日日去執紙皮賺錢

5個啊
個十百千萬
5個0

投注站？

賭得大咪一樣輸得大 注碼大細都好嘈

諗住睇你黎過尾彩 本多終勝 大過上面個巴打

想睇佢兩個鬥哂身家

廿鳩幾萬係威係勢咁周街吠

我從來無話緊其他人賭細賭大有問題
呢度好多人都知我無笑過人賭得細
重點係佢辣撚到我
其實關你乜撚野事唧？

無啦啦嘈交做乜
果條警犬黎架
Ban佢個on9仔啦

美斯？

同問,想搞番轉數快

你又認得我 5:1啊 有追就輸到仆街

其實係想你冷靜d
你咁撚惡睇來eq唔高太難冷靜落來

咁都有花生食

嘈乜撚，揀一場轟邊個贏咪留低囉

屌你老母 戶口啲錢比哂馬會
唔貼條飛出黎威咁係邊到威？
再嘈貼張黑卡係口罩外邊咁出街添吖

個個都咁多k
得我一個基層玩單雙

真 用緊買馬大法

5毛黎
唔洗理

今晚追番啦 你又有多張飛key

警世圖😂

邊個？

彪 晏啲有冇水
馬水我都ok

仆街 買唔切

辣你果個囉

真係on9仔

一個接一個辣鳩佢

小巫見大巫屌

極爽cfu 重心goalllll

Ban

巫蛇係咪做左馬評師了

加州雷電大慢閘

我買馬燈到仆街架啵
一陣有心水先share

雷又撚狗 好彩飛左

笑撚4

撚狗雷

巫澤東

贏波心情好
派10 1 $100
閒人與狗謝絕

今晚國米盤+富咸盤

支持 屌撚爆d基層

多謝

咁多手足支持嘅

班狗呢？where are you??????

唔好屌啦 派我就得

想中多你一次派

派得100叫心情好 仲要10抽1
100我比你都得啦

咁派未

點駁好..

咁我

雷神又騎死左隻熱馬

雷今場撚狗

輸左馬 唔貪要乞50 OK?

型撚到

想追潘頓馬

呢個真 我都想幫佢平反
憑十三一句佢係黑警呢4個字
無FC過都算 仲要起佢底6月已經出post
咩證據都無 咁樣比人屈警 慘撚到
同藍絲有咩分別wtsapp圖就叫已acc

二揀一 寧願要潘 雷好西

派丫七頭

莫雷狗朝早撚完賭仔
夜晚又撚多次

我心情差 派你老母咩

真 今場巴度都有機

雷狗一西起來真係可以好西

撚狗咁撚真係好仆街

不過我中意

今朝邊個仆街話買莫雷拉騎王收息

心情差咪跳樓搵你老母囉

Yy

漏撚到

呢個真

睇下邊個多人支持囉

都諗緊跳唔跳好
如果你派返1000比我 可能唔洗跳

其實一早想問 點解佢係黑警？

拿玻都係盤王？？

係呀，你快d派多d等人支持下你啦

100咁少
不過你派幾多都唔撚關我事，志在剝花生

國

主隊100%

直屌-1

yytellmeyy

對祖狗嗰場咪盤王

yy 我果5000搞成點

咁係丫嗎 買咁大 派得100咁核酸
仲要話自己心情好 你柒唔柒-,-
利申：本來支持你

求派我100

-1派錢

13係咪報假狗嚟

sorryball就算尻數啦

佢話比佢賭輸左 問你幾時再入錢

佢講左d乜

Av 巴請留tg
唔撚同狗嘈
手風順去賭馬繼續贏

咪就係話 佢係黑警

大軍閥你老4呢場得唔得

。。。。。

有無心水

大武士係咪佢老4？我之前追開

單雙之路

0345 班士 單 400 ☑️
06:15 智利 +1/+1.5 400 同半和 300✖️
09:00 蒙特 0/0.5 400☑️
水手 單 500☑️
勝利 單 500✖️
0130 2場 單 2x1 1k

唔撚得啦

又話1.5雷拉 騎豬王食硬
訓左身買了

成件事就係咁。。。。。。。
所以想幫佢平反

報假狗都做到kol係有料到

想屌巴度騎王

巴打唔係剩係玩單雙架咩

係呀，搞到睇少陣馬
唔撚理 d 傻西

即場呢家野好容易喪失意志

想轟

屌你老母乜撚野莫雷拉

爆撚到

追數原來咁易 4.5s返返黎了

為何又照地堂

仆街未轟
呢場有4 分
應該穩了

收埋食

條Q輸嫁

收息變收皮.. 騎王比狗買

派比大軍閥未

快活谷騎王成日爆
太少場次好易偏差

派未阿屌你老母

揀到明月光咁叻仔
果然英雄所見略同

彪哥馬好似好勁
星期六中左隻十幾倍 win

阿爾克馬爾半主 信心注

1.5

算高水
初盤1.38

呢排唔知咩事有運

其實巴打頭先已經抽咗 好似係沙奈朵巴打

彪哥(戒賭失敗)

唔係沙奈朵巴打
係沙狗

777

block咗佢好耐

馬仔買咩好

Bill開始分析天氣地理未 準備左大量現金200$ follow up

今晚應該唔會中
中左條廿幾倍

3,4 可否用連贏大法

咁訓先

咩原因

未有咁快啦 下場都要1點半

報假 我mark 低咗

你派我未 呢2日損手爛腳

彪哥係馬 post 做左萬人迷

我呢幾日都無買

中
同狗嘈完又幾撚旺

喂，hand hand
得又贏啦
原來你係招財狗，good boy

潘巴組合 贏率大

贏少少

好撚危險

低水先中

50k

講咁耐 幾時先派我

留啦屌

來

留

屌你老母轉數快食左我一千蚊

渣打?

應該問馬會定銀行定轉數快

HSBC 提左款1000
扣左我馬會1000
銀行冇錢到
增值又冇反應

轉數快delay 我上次等左1個半鐘

利申 試過
等等就會有數

連贏大法又成功賭馬會輸真係傻東黎

未試過好耐無入過錢

留名 求派 要lucky money

雷神今晚無料

求派轉運錢

馬會講咗轉數快停

想記錄下自己賭到針既過程
利申:過夜波賭十場輸九場
1.打比郡(+0.25)
2.畢爾包(-0.75)
3.里昂(-0.25)
4.拿玻里(+0.25)

停之前食左我錢

KY童話勁中

今晚買乜

職賭巴打？

回家算撚數 敗走馬po 乜撚野平海歡星

唉 包撚晒頭

IFC要人 快

屌波贏幾多 馬輸返晒

畜性比狗賭

雷神騎王點算 可唔可以拎返錢
乜撚野爆大冷

馬主有黎既話肯定做馬

我波又輸 馬又輸呀 屌你老母！！！哈哈哈哈哈哈！！！！

跟撚左你 回水未

叫左你唔好買

癲狗來咋
廿鳩幾萬婆仔數點職賭呀

今晚 殺！

我以為雷神放到尾 無撚啦啦比隻120倍 過左頭
馬比狗賭

唔係36分咩？

仆街 比假希望 以為好似上次何妖咁反cup

潘明輝做架兩

潘狗 38分

潘38

潘氏一家親咩 屌你

有諗過 買潘狗p 但又冇落到 咁既結果真係最撚尷尬
潘狗第3 卡2分

馬仔有正數

我都係 諗住尾場補大潘 最後冇

我了 尾場追左壽臣

追左莫雷拉p

賭馬未試過贏 仲要賭 壞左腦

鳩買都贏

今晚psg半大得唔得

yy失控未

認真買咪

輸

笑一笑 部署今晚算
呢個分數真係最尷尬既結果
我寧願雷神冇跑過上去

原來你真係白痴仔

仲未嘈完

聽朝強者7倍win

冇嘈，由得200k癲狗吠
都冇理過佢

巴黎角點睇

唔買

潘9臨尾有第三

唔敢話職賭啦
靠賭為生一定死
求其貼早幾日d 投注額
就搞到d 想 $500 上 $10000 嘅傻西眼紅

買迪安點睇

你咪玩啦 我巴大炒

死路一條

算喇好少事啫

出副選？

少事，不過佢咬住唔放

由佢喇 咪鳩理佢咪得 唔好覆佢喇

你地睇返呢幾版咪知邊隻癲狗對住空氣吠

大家想我置頂邊句

快啲推爆個po佢算 唔想睇嗌交

置頂#855

武漢肺炎搞到我男朋友上網搵妹妹

單Sir女朋友

買左

821

有無人想要勁中水

唔係 我無女朋友

手足咁搶口 得唔得架

但有老婆

拍定手先

我真係好撚想喊 成晚馬仔中得1場
尾場唔知買乜9啦 咁我老細叫我幫手買39正副q 每200 我自己買左3 500w 1000p 點撚知隻9跑贏左
160倍w 24倍p 我同佢都好撚dum春
如果就咁買9號 我收1皮

有運既話500上幾多都得啦

留名睇斷psg

有冇巴打知 聖日耳門個埸係咪係迪安主埸踢？

通常貪個低水都會斷

係迪安主場

Thx ching
咁可以重手買主了

頭關咩事 你同買夏威夷p有咩分別

呢條撚樣無啦啦Tg我叫人借財仔

Dum咩春姐 望住個賽果黎講

我肯定你要買 買多十次都會買何妖唔買火車啦

夏威夷p會炒
同韋小寶/廣菱王 一樣

巴打，今日啲馬輸死人

聊完人又冇飛貼 到人地真係貼飛 自己仲係得把口
利申 自認蚊注

Groupe :

AOUCHICHE Adil
BAKKER Mitchel
BERNAT Juan
CAVANI Edinson
CHOUPO-MOTING Eric-Maxim
DI MARIA Angel
DRAXLER Julian
FRANCHI Denis
HERRERA Ander
ICARDI Mauro
KEHRER Thilo
KOUASSI Tanguy
KURZAWA Layvin
MBAPPÉ Kylian
MEUNIER Thomas
NAVAS Keylor
RICO Sergio
SARABIA Pablo
THIAGO SILVA

無尼馬

我已經諗到今晚既毒水

唔係傷左咩

唉算，唔再討論
蚊注一樣咁玩，大注好大壓力
我都玩返細算

中！

今日頭場又唔上水

Silva 唔係唔出咩？

些路迪半大

快啦屌

3關啦

悶到要賭網球

半場上黎 見到你勁中半大2x1

些路迪 格流 阿積士半大

利申：剩係買左些路迪

小小地 無乜錢

國米150%

係我岩岩識你時既注碼

什
博得過？

屌 嬲 無得齊羊

跟彩

國米輸

咁鳩都gun

輸最尾

下 好正氣

今日買波輸40k
20k半細半大
20k水手NG同4.5s

追數注

迪安 +1.5/2 大注
阿積士 半WIN 中注
加拉沙雷 -0.5 中注
畢爾包 -0.5/1 中注

今季神船可以長追

1.69比狗屌買-1算

但買馬贏220k

成晚得兩場即場
狗會 24

唔洗諗 就今晚！

同路

正式宣佈今屆亞冠冠軍係神戶勝利船

日假呢

畢爾包同路 識玩

柏雷素爾

似水手

水手輸比勝利船

通常都中

無 150k左右 尾2場要雷狗2串3

今巴巴黎係咪無尼馬

今巴巴係咪丹巴巴亞啲fd

我戇鳩打錯字姐做乜jer我

今晚好惡賭唔想害人

馬仔針死 想要必中j數料

阿爾克馬爾 主勝

今晚巴黎贏一定贏唔到兩球

今晚係咪冇人賭即場

睇中左幾場 但都低水 你睇下跟唔跟
國米fg @1.62
包包 @1.49
西布@1.67
史篤@1.75

點解呢

0:0點睇

國米跟，得返400訓身算多謝屯門巴

你改左名唔認得你邊位

講起fg我都有啲心得 想知再講

想知

4x1 allin 生命注

咪撚講講左4全加

跟

唉 屌 講起過關好撚頹

如果斷超低水到時會唔會想死

沒改名，我新來乍到

我覺得真係會斷

ok下次再問唔會答

要死全家咁唔講了
不過都靜靜雞醒返場比大家啦
重心: 富咸fg (可以重注)
入球球員: 丹普西

屌 點解你個名同我咁似

唔好

咁啱嘅

兩場都輸

可能1600人地尾數嚟 針咗唔痛

畢爾包 對 格狗
兩大高手隊對決
兩隊都屌打巴塞
主場佔優 半格easy

Ajax半細

迪安主場龍

暫時係咁先

唔洗遮啦你

屯門巴依家盤都玩埋

多口問句 有冇人捉到尾場隻9號

ＰＳＧ 有包皮 卡雲尼！！！！

鳩篤渣 1點幾兩場波咁低水 我又唔玩角
咪搏下 公同字姐

邊度有陣睇

TWITTER

點會諗到

10.5b 要唔要驗腦

Twitter果個唔係大軍名單咩

高登曳仔 好撚癲...

四重冇拖佢

巴黎讓得太深，最多贏1粒

希望贏到啦

1001

1002

早左買盤 個陣似入球show 早知買大

988

2004

4008

3

9006

唔識計

在